

%% Modified by Mariana Ferreira Rocha - 28/04/2019 %%

\cvsection{Experiência}



\cvevent{Estágio}{ETAURE TI \& AUTOMAÇÃO}{Ago. 2019 -- Nov. 2019}{Vitória, Espírito Santo}
\begin{itemize}
\item Desenvolvimento de sistemas web em Java e JSF
\smallskip
\item Manipulação de Banco de dados relacional com SQL
\smallskip
\item Versionamento de código utilizando o Git
\smallskip
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Programador Junior}{ETAURE TI \& AUTOMAÇÃO}{Nov. 2019 -- Agora}{Vitória, Espírito Santo}
\smallskip
\begin{itemize}
\item {\textbf {Desenvolvedor Web Full Stack}\hspace{2mm}} 
\faCalendar  {\hspace{1mm}Nov. 2019 -- Fev. 2020}
\smallskip
\begin{itemize}
    \smallskip
    \item Desenvolvimento de aplicações Front-end Angular 2+, JavaScript(TypeScript), HTML, CSS
    \smallskip
    \item Desenvolvimento de aplicações Back-end Java (JPA/Hibernate)
    \smallskip 
    \item Manipulação de Banco de dados relacional com SQL
    \item Versionamento de código usando Git
    \smallskip
\end{itemize}
\smallskip
\item {\textbf {Desenvolvedor Front-end}\hspace{2mm}} \faCalendar {\hspace{1mm}Fev. 2020 -- Agora}
\smallskip
\begin{itemize}
    \smallskip
    \item Desenvolvimento de aplicações Front-end Angular 2+, JavaScript(TypeScript), HTML, CSS
    \smallskip
    \item Desenvolvimento de sistemas API RESTful
    \item Versionamento de código usando Git
    \item Gerenciamento de projetos com Scrum
    \smallskip
\end{itemize}

\end{itemize}


\cvsection{Cursos}
\smallskip
\begin{itemize}
\item Java e JSF 2: I Sua aplicação em WEB com JSF2
\smallskip
\item  Java e JSF 2: II Componentes ricos com Primefaces
\smallskip
\item  Java e JSF 2: III Integração com CDI
\smallskip
\item Angular Parte 1: Fundamentos
\smallskip 
\item Angular Parte 2: Autenticação, Forms E Lazy Loading
\smallskip 
\item Sass e Compass: Descomplicando o CSS
\smallskip
\item Certificado TOEFL
\smallskip


%\item Placed in top 5\% in "Predict the Happiness" Hackerearth Challenge
\end{itemize}
\bigskip

\begin{comment}

\bigskip

\cvsection{Atividades \newline \smallskip Complementares}
\cvproject{Projeto de Tutoria entre Pares}
\begin{itemize}
\item Projeto de tutoria que tem como função dar apoio, acompanhamento e orientação à estudantes recém chegados à universidade.
\end{itemize}
\smallskip
\cvproject{Hacktoberfest}
\begin{itemize}
\item Evento que busca incentivar a contribuição em projetos open source. Realizado pela Digital Ocean com parceira com o GitHub.
\end{itemize}
\smallskip
\cvproject{2ª MAPCOM}
\begin{itemize}
\item 2ª Maratona de Programação de Computadores realizada no polo CEUNES da Universidade Federal do Espírito Santo.
\end{itemize}
\smallskip
\cvproject{Diretoria do Evento IV ENCOMP}
\begin{itemize}
\item Uma das diretoras e organizadoras do evento regional IV ENCOMP (Encontro Norte Capixaba de Computação) no polo CEUNES da Universidade Federal do Espírito Santo.
\end{itemize}
\smallskip

\end{comment}

%\cvproject{Automatic Defect Inspection of solar farm using drones}
%\begin{itemize}
%\item Regular inspection of solar farm due to its wide size is strenuous. 
%\item Developed a model to classify and localize defect on thermal images captured %by drones.
%\end{itemize}
\cvproject{}